連登仔是不是都愛在全屁眼買衣服？

Champion

諗咗幾耐

諗你老母

諗你老豆